irene如果係你老婆，每日生活點過？

此女只應天上有

放置play

同以前未加膠前既佢切磋過 ok啦

#3全家癱

#3落地獄

同一個醫生？

靚到瘋

清你排定期驗眼

屌爆佢

你返去同多腎愛的尻流啦

倒數仲有幾日攞長者八達通

已經聽到佢跳舞個陣關節啪啪聲咁響

日日睇住佢做家務

係都比第一老女人林志玲拎左先
Irene只敢認第二